有冇巴打同過印尼妺拍拖？

佢地多唔多收兵？
同埋白雪雪既印尼妺多數咩族 咩鄕下 咩信仰

好多印尼人係3k黨

3k黨唔係白人至上咩？點解會有印尼人加入？
真心想知

你問番自己啲同鄉會唔會易啲有答案

認真 我識既南亞人多數食南亞妺同港女
而且我想白雪雪既印尼妹 係咩背景 唔係膠po

hall同層有個印尼妹又係白白淨淨
唔知ching係咪講佢
不過人地好似有仔

溫midterm啦ching

Year 1既？

係呀

咁我去溫midterm 啦 thx 巴打

又唔洗咁灰住嘅
我見佢兩個都係講印尼話
話唔定係同鄉呢

其實巴打上嚟問倒不如去馬親自了解下

你唔係有條港女架咩

多謝巴打鼓勵 等我後日去了解下先

分咗手

關唔關連登事

白雪雪即係印尼華僑

唔關

Thx 巴打 btw

佢唔識中文 你唔講我唔會估到係華人

印尼馬拉妹乳暈好大
華人就例外

咁你都知

但我睇佢個姓 唔似華人姓

認真拍就去馬
淨係想扑野既話就小心人地吹雞

真心想拍拖

好多印尼華人改過名同姓，以前印尼排華

原來如此 thx 巴打
Btw 當地華人興唔興信耶教或其他教？

蝻

認真po
求大佬們手下留情

印尼妹扑野一流

以前網聚識個香港印尼混血既樣就一般般啦
另外有個梳堂親戚請個靚女印尼工人仲做埋老婆
白白淨淨少肥長頭髮樣ok

1/4個印尼妹 有乜想問

佢點溝到 detail pls

印尼妹like 唔like香港人?

其實我入黎r水吹
我係香港出世長大 同香港人一樣 所以冇乜所謂
你想溝果個係印尼黎既印尼妹定我呢種

hello moto

係印尼黎個種

黎得香港讀書都幾有錢wor

屌，好心你隻蝻亞狗唔好傳染愛滋病比人啦

去到咩程度先 我怕襯佢唔起
我自己家庭中產

巴你老母 死返印度問啦柒頭皮

你見咁多印尼人黎香港打工都知咩料啦

平時行街見到D南亞雄性狗頭頂有舊白色爛布
唔係包哂成個頭 而係頭頂得一舊仔果種
係方便藏毒定係收埋偷野用既刀片

我又唔係信回教 點知

負皮我俾嘅

咁ok la 等我主動啲先
thx 絲打

巴打
你冇女啊

雖然我都啱啱俾人飛

我都有1/8
但我係港女

巴打講緊year 2果個?

冇睇上面
自隊

This?

無咪C字頭 係既可以收皮

類似 但大舊d 突出黎既 好似一個包咁

見你咁on9
7/8華人都當自己南亞人
緊係早走早著啦

No ar year1 㗎

唔明

咪撚害人啦

有1/8 印尼血統 ok

南亞仔你新養左隻狗叫「痕咪r囉」？

又想強姦人

個名係咪c字頭

我都係喎

No

你自己有性病就算啦，唔好捐搞啲印尼妹啦

打亂種

唔好諗住叫埋你啲同鄉搞人吖

okj

你係咪成日上MSC?

我應該算係你口中白雪雪嘅印尼妹
我媽係印尼華僑
但我婆婆似中國溝印尼
公公純中國

睇過

我冇追post 見到就留左言

強姦犯is watching you

如果樓主係南亞樣就唔洗開post問
直接去馬啦
根本就係華人樣

印度妹都唔差 香港見過幾次有氣質啲印度妹
而且印度傳統係女家比男家禮金嫁妝
有女又有錢 yeah

佢真係白到好似泡菜妹咁

呢度討論緊印尼妹
Btw 係 溝印度妹 可以收禮金

一早講過似華人多

....

咩黎？

唔係

食過。 好好service.

有1/8 印尼血統得唔得

Not 叫雞

Gay

有冇相

巴打今個sem有住hall

印尼妹 越南妹 泰妹 賓妹 生得又黑又矮嘅港女 點分

咁好容易自爆

冇 但有好多堂同佢一齊上

賓妺 淫
印尼 識就唔洗開po
越南 泰 少見唔識分
港女 西口西面

睇印尼妹咋嘛 點自爆

馬拉正好多

仲以為印尼妹好差不妨去印尼走一轉

出trip成日係mall都見到Indonesian-Chinese ，又白身材又好，同埋通常佢地係有錢果d，有錢到你想像唔到。就算純印尼人，都有好多好正。有d muslim除左頭巾係wawa聲，係戴左頭巾好撚柒

咩堂先
睇下我係唔係度

扑玻璃單野係咪你做？

我都有1/1280

但我係港女

以前個印傭18歲，個樣同身材都唔錯
不過好撚懶
對印尼妹冇咩好感

Lang bio lab chem chem Lab

咁正

媽媽係印尼華僑
印尼華僑啲人都偏矮同好純
少少事都會好開心

唔怪得我問佢拎電話 佢好開心咁笑

又叫雞又強姦 玩哂啦

Science妹？

之前女朋友係印尼妹，好撚白滑

呢個真
佢地好多都好易滿足同好慷慨

下次bio lab留意下有冇印尼妹先

係咪戴眼鏡，肥肥地，英文名A字頭？

中印混血lm

老母係印尼華僑未夠20歲就比老豆娶左生左me

我今年23佢仲係4x 仲話果時報細果年
出街d人以為佢係家姐

btw 老母好白 但老豆黑 結果我都係黑仔
混血但又唔靚仔 都係做毒撚

冇拍過，但扑過唔少，樓上話齋，雨雲係大

係

唔好咁灰啦巴打

Btw 咪ust 有咁多印尼妹

一樣
但我呀媽同老豆都唔係好白或者好黑，正常膚色
我就偏黑，不過都係後天
呀媽仲小朋友過我

印尼華僑即係華人血統，點解係混血？

approach緊個印尼science妹
係咪同一個人？
好擔心

佢地入去做性奴兵 9up

公公係純種印尼人 婆婆係華僑
咁我呀媽都係算華僑

我都唔識分了

屌你追返條港女咪撚比佢害人啦

呀媽中印mix 公公超黑 但佢仲白過鬼妹

屌，有冇例子睇下呀

嚴格黎講，你媽都係混血(半華僑)唔係純華僑

九成九啦

我個個 名為 d 同 n 字頭

佢啲耶撚朋友叫佢飛我

抵啦
1/8自稱南亞人
一係on9
一係無誠信
兩樣都係死罪
耶撚係賤但都幫你唔落

你前度醒覺了，不過啲咖哩味就跟佢一世

痕咪r囉係咪ust南亞仔分身？
2月14日嘅post都推返上嚟屌柒我
沉左咁耐無啦啦推返上嚟

無圖好難講，比張你地睇，係印尼識ge

頭先貼唔到

佢啲膚色就係咁白

食屎啦 蝻亞仔 返印度食蕉

去jakarta玩下tinder，好多呢d 華僑中產或者富貴女，全部好撚正

樓主講緊條女係咪有讀chem 白雪雪 個名係j/c/s 字頭
我係lc見到有個咁既女仔，諗住去馬

星期日放假果D

我個個名字頭係 n/d/n
Btw ust 有咁多正既印尼妹咩

大家冇衝撞
樓主而家係邊

好似你d同鄉咁強姦咪得

越南 當地都好多好靚 香港就真係唔識

南亞巴打

做開啦佢 熟手

樓豬條撚樣7/8黃種人樣都敢扮南亞狗

屋企

你唔係已經有個港女女朋友啦咩

被飛了

頂唔順你陣咖哩味？

可能係 不過佢唔太鍾意我同啲同鄉來往

明嘅 唔驚俾人老強咩
不過你嘅下手咪好慘囉
可唔可以俾少少提示黎
等各位巴打避諱一下

緊係啦，條女驚你啲同鄉有性需要果時會強姦佢，你知啦，全部蝻亞人都有性病架

UST 你覺得你班同鄉 有冇人曾經討論過點女女女你條女

緊係有啦，好似東京熱咁玩添呀

你chem lab LA幾 我好似見過佢

佢係我下一個section
我係LA3

LA4

食過個泰印混香港
波就強勁 同埋好淫 但真係好快完事

啫話佢好快就射左

好心你咪害人一生啦 搵返d咖哩婆/咖哩佬算鳩數啦

早泄啦佢 成日強姦

根本就係一群野獸 無人性

印尼妹除左蠢我諗唔到有乜賣點 中出大埋可以生埋仔先飛都冇問題

佢地智力係好低 你記住食完就算啦 唔好要香港人幫你埋單 要香港人埋單祝你有袋冇jj

無撚有錯

C?

別高興 別以為叫南亞狗

點蠢法？

我媽咪都係咁 中哂
我媽都係好白 樣唔似香港人

話說琴日送記事簿 佢攞咗本都巳經好開心

可能蠢就夾計呃佢黎輪大米 唔使咁出力